【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES

留意返呢個Kapil Mishra係同現任政府打對台既鷹派

姐係對支強硬派

Push

pusshhh

push

舉聯合國旗會點

印度戰線又著番

Pish

聯合國係支那控制

上年有邊啲立法會議員話要收旗

美國人唔鐘意

已突破8000LIKES

推

我諗以印度網軍既力量
過一萬好閒

San Francisco支那總領館門口好多手足

推上去推上去

誠懇呼籲唔好再舉印度旗
人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用印度文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係印度佬舉乜撚印度旗
印度佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

你睇下 Twitter 先講，一面倒支持

推比印度手足

pish

你呢段嘢咁熟面口
仲以為你係印度佬tim
Btw我見到其他國家出現香港旗我一定唔會反感囉

舉旗果位要小心，可能國安會上門應該要走

舊年就話唔好舉美國旗🇺🇸
而家又有同一番講法

你又唔係印度佬
你又知人地一定反感？
唔好將你既諗法強加係印度人身上好喎

推爆

唔係印度人點解要玩人支旗

你真係曲直都分唔到 ？

直情用個篇文改美國做印度

印度手足

難分真與假

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

屌 㩒錯左負評我係想正評呀

舉美國旗都中風
咁印度應該即爆瓜

好熟口面

你有冇睇錯啊，佢係莫迪個人民黨黨員黎

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

連登都有條柒頭開po叫人唔好舉美國旗，話人哋好睇重自己幅旗

上次見到泰國舉黑紫荊旗都打哂冷陣

佢bin緊c

9000 like了

#33567 merc9 冷嘲熱諷撚

Tui。connect埋印度

binc

又bin c

奶印度仔有8000個like
又赢左

佢地兩個有仇口

佢咁激動

係twitter search "Indian flag Hong Kong"
著曬火

臨立會見

毛EE捉鬼好野

時事台真係好低質 呢啲咁明顯嘅曲線都咁多負評

ust南亞仔

保皇

唔明呢段嘢嘅人請google通街都係處

狗隊要再教育
學世界國旗

班藍絲可能連中印衝突都唔知
因為cctvb都無咩報道

印度人好有正義感, 覺得自己係仁義之師, 雖然好多時佢地響國際舞台既正義感係用錯地方, 不過印度仔見到一定打晒J

Pish this

No one cares

膠定係柒

上去潑火啦

中風咁撚正

姐係扑得

#95138

( Show Blocked User - Peter攞料 )

comment & like

不推文左

Thanks Dr. Wan Chin
多謝佢上年叫人舉美國旗 請求美國協助

敵人的敵人就係朋友

Be humble!
Retweet!

係咪通街都係處

on9仔 著名五毛peter攞料

tui

#milkteaalliance

有冇問下班支那畜生
係人地國家舉支那旗會唔會反感

tweeted

支那：好嬲好嬲

識舉一定舉東盟十國+非洲國家旗，睇下popo會唔會幫中國得罪埋僅餘既盟友

好撚肉酸呀!
舉美英旗都算，
舉印度旗做咩撚野。
被佢一條on9影衰哂香港人。

曲到圓都咁多負皮

推 推

Twitter

已推

多謝手足

好明顯假膠梗啦

up

在港巴基斯坦人：。。。

為左對付強國

一切力量都要團結

已retweet

好型啊無事
反而你個comment好撚肉酸

奶茶聯盟

咁多假膠抄reply

連登仔係唔係咁笨

你柒完未？ 印度佬一面倒非常支持！

連登仔金魚記憶

好似舊年929反極權遊行噉就最好。

哈哈哈哈⋯⋯好好！！做多啲呢啲事⋯⋯等多啲人feel到呢班人打從心底裡就係愚昧無知

之前咖喱打柒支那

上街舉印度國旗，已表示支持印度軍人，有冇得諗？

估你唔到

你了解印度嗎 你去過印度嗎

幫手

等印度兵同摺被軍講：你老母呢度係印度啊

諗起尋日仲有人話唔好舉就想笑 唔係5毛就on9仔

順手激死小支支

最簡單既嘢偏偏最少人做

已RT

有時係啲估唔到嘅事會引發咁多關注

推比印度仔睇

已經萬6 like

好波